想問下有而家有咩機構會幫手，朋友有機會比人告

如題，俾人告非法集結。
佢家底唔好，公屋仔
雖然而家有份工，但只夠生活
第時上庭有咩機構以幫下手？

依家即刻打呢個電話64616642